抵制藍絲公司初見成效！

[轉]

我想講抵制藍絲企業係有效的, 今日有位應徵者來見工, 佢原本係養心殿做廚房, 佢話因為被拖咗兩期糧(半個月一期), 所以做到尋日就走人.

我問係唔係無生意, 佢話係吖, 老闆在FB支持送中法, 鬧班反對修例既學生嘛, 所以呢兩個月好少人幫襯, 大部分員工無糧出都走咗.

所以我想講, 抵制藍絲企業係有效的, 亦係對抗中央打輿論戰既好方法. 早前阿爺吹晒雞想香港各界出聲明反暴力, 但反應奇差, 只有果啲實力既大地產商屈服, 但都唔係好猛火, 而中小企根本唔敢盲撐林鄭, 因為真係驚影響生意.

我亦識得有小本經營既商店捱得好辛苦, 但老闆就無埋怨過示威者, 仲好諒解佢哋真心為香港, 知道未來既香港屬於年青人, 唔係佢呢輩中年人. 而商場業主亦承諾佢減三分一租金, 換句話說地產商既收益已經受損, 寧願減租都好過吉咗個鋪.

我相信, 只要香港人團結, 只去應該有良心既小商戶消費, 一齊唔幫襯大財團, 紅色資本同藍絲企業, 和理非都可以撐得贏呢場運動.

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

推！

推

抵制紅企藍絲

之前咪有多區poster 左邊黃右邊藍咪分哂

係喎⋯我尋日仲用到⋯
佢overlay係google map上面，好撚好用
要其他巴絲岀招